香川真司係西乙一個月就俾人炒左

回英超好嗎?

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

咩事

根據日本媒體報導，岡崎慎司解約的原因，是由於馬拉加薪資已經達到上限，球員未能成功註冊，解約後他可以加盟其他球隊。

垃圾隊,冇錢簽咩人

垃圾隊,冇錢簽人,又簽

咁即係係岡崎慎司定香川真司比人解約？定係一齊比人解？

咁係Okazaki 定 Kagawa 比人炒

返去日本踢啦高峰過左踢咩激烈賽事,踢下日假咪算

@S_Kaxxxx

Fact checked

原來兩個人來

標題:香川真司
內容:岡崎慎司

on9仔

見到日本仔係西乙當左同一個

同你個名幾言行一致
比

心諗香川幾時要踢西乙

裝屎咖？

malaga 無錢呀

香川係踢緊西乙

咁佢真係踢緊西乙喎

Shinji Kagawa = Real Zaragoza

屈Dee式假膠

我真心的

無腦學人睇波

香川越踢越低咁嘅

原因？

呢個post做乜春

高峰期已過

係多仔時幾好j 同勞斯萊斯一齊踢

嚟港超算啦

你個名漏左個腦字
活著但腦已經死了

香川去咗西乙幾尾機喎

我笑到停唔到

（人）活著但已經死了（腦）

香川真司
岡崎慎司
唔覺發音好似咩

個標題同內文做乜鳩

美麗的誤會

9月活動
星期六日見

都係Shinji

2連冠 萊斯無份

日本仔捧過英超既下場

反曼又然

叫佢回英超又岩wo

咁搞笑，果時仲成萬球迷主場開歡迎會
宣傳完就算咁都得。。。

香川真司係龍騎

On9仔 不推文回覆

屌你 你估大家都叫shinji就同一個人咩
不如計埋碇真嗣呀

咁啱大家又係去西乙，又係個零月

屌呢個仲好笑

屌

屌你呢個POST究竟有幾多笑點

又有笑位

似你老母

西川踢西乙先定你找林鄭條J數先

西川